部imac 27吋 5k 爆左mon

有冇人知邊到整同幾錢？

岩岩去問最少都5千以上

淘寶搵到個mon 賣2000蚊到， 係咪原裝mon?

求解答

天才吧5千?

5k解像度 廣色域 先5k抵啦

係apple support 到預約d 公司，非天才吧。
天才吧要等到下個月先預約到

好肉赤
淘寶果d 得唔得架？ 有冇ifan 幫幫手

check 機250
人工 350

零件另報， 要我預最少4-5k 起

試下walk in

點解會爆既？

咁貴部電腦竟然想用淘寶貨

意外， 比野撞爆

淘啦 唔撚係唔淘呀 咁撚鍾意淘啦
唔淘死全家

點解可以爆？

5000美金,仲唔一定肯整
自己去睇Linus tech tip

重物撞爆 意外黎

5000美金夠買imac pro 有找

咪就係叫你買過部囉...

5k mon 應該唔平..
Btw 係唔係面頭塊玻璃爆